[金句王] 養狗可唔可以嫁獸醫？

其實佢D問題好哲學性，養狗究竟可唔可以嫁獸醫？

咁到時如果真係要睇獸醫又點算？

有問題咩

靚女可唔可以嫁美容醫生

個記者都有d 1999
咩野 "關係對立"
"比意見" 比咩意見

咁問佢介唔介意醫生個黑歷史

呢題算唔算陰濕